[民主黨] 如果係個靚女幫佢釘大脾，佢會唔會性高潮?

Sm